沙夏：文尼比沙拿更穩 金球排名對他不公

近日，利物浦天王雲迪積克（Virgil van Dijk）表態稱法明奴（B.Firmino）是自己共事過的最佳球員。這一言論遭到曼聯名宿沙夏（L.Saha）的反對，沙夏認為，文尼（S.Mane）才是利物浦最好的球員。

沙夏稱：「對我來說，文尼才是利物浦最穩定的球員。他在每一場比賽里都是威脅性十足的。」

「我們有時會看到沙拿狀態不佳、缺乏靈感，但文尼卻一直非常穩定。」

「文尼在金球獎的評選中被低估了。我知道為何雲迪積克選擇法明奴當最佳隊友，因為當雲迪積克面對壓力時，他能把球傳給法明奴，法明奴能幫助雲迪積克獲得喘息的機會。」

「文尼真的被低估了。舉例來說，金球獎的評選就驚到我了，文尼竟然沒進入前十名！對我來說，這個結果太震驚了。他是利物浦最穩定的球員，比沙拿更穩定。當沙拿7、8場比賽不入球的時候，文尼一直能帶領著球隊。」

「這或許就是文尼被換下時十分不滿的原因。」

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如果文尼有戴巴拿咁既樣
應該拎金球了

CHING有彭于晏樣都拎香港先生

分化撚

文尼確實值得入top 10喎

沙夏呢條撚樣都叫名宿

力架就認命啦！

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

利記起碼半隊入top10啦

唔係d人去哂salah到
佢都冇咁生

不過隻獌狗搵野黎講姐

除咗 henxxxxx

firmino=世一假9前鋒

關心自己隊波先啦

靜啦

文尼真係衰樣衰
識波既人一定支持佢
唔識波睇樣做人既人 就會話沙拉勁過佢